{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_056072",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=63819&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양주 다이안"
    },
    "text": "連泊される場合、貸室の追加料金があります。 駐車可能であり、大型駐車場を保有しています。 客室の内部施設には注意事項があります。 客室が毀損された場合、賠償の責任が伴うことがあり、Keyを紛失した場合にも賠償の責任が伴うことがあります。 フロントに預けていない貴重品の紛失はホテルの責任はありません。 全客室の基本料金は2名基準であり、人数追加の際には1名当たり5000ウォンずつ追加料金が発生します。 チェックアウト時間を過ぎて退室する場合は、追加料金がかかります。 団体宿泊の場合は男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者はご利用いただけません。 当日の予約をキャンセルすることは不可能であり、フロントや他の施設ではロビーでミネラルウォーターや電子レンジを24時間利用でき、客室内には無料でミニバー(ミネラルウォーターやドリンク)が提供されます。 また、大型駐車場も利用可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "連泊する場合、貸室の追加料金はありますか？",
            "answer": "はい、連泊される場合は貸室の追加料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車可能であり、大型駐車場を保有しています。"
        },
        {
            "question": "客室の内部施設には何か注意事項がありますか？",
            "answer": "はい、客室の内部施設には注意事項がございます。"
        },
        {
            "question": "客室が毀損された場合、賠償の責任はありますか？",
            "answer": "はい、客室が毀損された場合には賠償の責任が伴うことがあります。"
        },
        {
            "question": "Keyを紛失した場合、賠償の責任はありますか？",
            "answer": "はい、Keyを紛失した場合にも賠償の責任が伴うことがあります。"
        },
        {
            "question": "貴重品の紛失はホテルの責任ですか？",
            "answer": "いいえ、フロントに預けていない貴重品の紛失はホテルの責任ではありません。"
        },
        {
            "question": "客室の基本料金は何名基準ですか？",
            "answer": "全客室の基本料金は2名基準です。人数追加の際には1名当たり5000ウォンずつ追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を過ぎて退室する場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "はい、チェックアウト時間を過ぎて退室する場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "団体宿泊の場合、男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、団体宿泊の場合は男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者もご利用いただけません。"
        },
        {
            "question": "当日の予約をキャンセルすることは可能ですか？",
            "answer": "いいえ、当日の予約をキャンセルすることは不可能です。"
        },
        {
            "question": "ロビーでは何が利用できますか？",
            "answer": "ロビーではミネラルウォーターや電子レンジを24時間利用できます。"
        },
        {
            "question": "客室には何が無料で提供されますか？",
            "answer": "客室には無料でミニバー（ミネラルウォーターやドリンク）が提供されます。"
        },
        {
            "question": "大型駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、大型駐車場も利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 288,
        "QA": 486
    }
}